小朋友玩具舊換新計劃！

香港小朋友太乖 送野比佢佢會唔好意思收
咁一於就一換一！有付出有收獲唔會唔好意思喇掛！

只要交低戰損版玩具 就可以換個鑽石級新玩具比你！

一來可以證明係戰友 二來等小朋友冇咁內疚
覺得OK既話再諗細節

泳池locker都比你諗到

香港人最多既係錢

狗狗你好，交低舊裝備俾你做證物係咪？你地啲伙記喺隔離camp住，cam都唔使睇係咪？

泳池更衣室有cam 咩

乜撚野舊換新呀
想義士送證據俾你啦呀
緊係冇cam好啦
方便你班死黑狗即場拉人兼暗角打鑊
死黑狗

啲伙記喺隔離camp住，咪唔需要cam囉，你係唔識字定係係其中一個負責camp嘅狗狗伙記？

跑步運動場有locker, 加個數字鎖，比密碼

運動場更衣室內都有locker喎，唔洗入場費，慳返10蚊定20蚊！咪蝕俾政府

泳池比狗camp仲要冇得走

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目

唔撚駛理支持呢個post嘅人
擺明係狗引義士出黎交證據

自推

lm

推

咁多人屌你個手法就咪推啦
idea係可以 自己上前線交收啦

上面咪有人答左囉
死黑狗mon實個lock
義士一開lock就拉得

係你班死黑狗太蠢
唔明人嘅諗

locker

直接上前線換咪得囉

擺喺locker嘅效果就係擺嗰個人可以隱身，但攞嗰個完全暴露咗出嚟
仲衰過面對面交收

巴打你未必係狗不過依個方法真係唔work

拎住一大堆貴裝一比狗周到就化為烏有
同埋佢地收到之後即場換有機會露樣